直播李飛講基本法既學校列表

今日睇立場以為佢list左50間直播李飛既學校
好奇問下,除左獅子會,新界部分官校外有邊d學校已經俾學生漏左風聲話要佢地睇直播?

表呢？

就係冇先走黎問巴打
照計名校同眾多學校secrets應該會有點風聲吧?

屌你個標題黨

今次50間，避到呢50間學校，下次呢?